仲以為武漢肺炎可以幫手清除廢老

原來科興疫苗先係